[
    {
        "randomId": 588
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Umugore ujya iwabo",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    }
]